Al igual que la secundaria y la primaria, cursé la preparatoria en el Colegio Buckingham.
Durante el último semestre, entré a el área de exactas, donde decidí que estudiaría Tecnologías de la Información en la BUAP.
